Spoiled Rabbit Animated Signal Stickers

強逼症覺得其他stickers好亂又低清
整左兩Sets跟返Line官方settings嘅

1） [Animation] Spoiled Rabbit "Feelings"

2）[Animation] Smile Person

有人想要再整其他

感謝樓豬

呢兩sets係靜態stickers（PS易整好多

3）Spoiled Rabbit "Facial expression"

4）Spoiled Rabbit [Smile Person Face]

感謝樓主

冬天適用stickers
5）Spoiled Rabbit "Winter"

6）Spoiled Rabbits "Winter"

7）Spoiled Rabbits "Warm Winter"

8）Spoiled Rabbits "Warm Winter2"

無乜人想要但我整上癮
9）[Animation] Spoiled Rabbit

10）[Animation] Spoiled Rabbit 2

各位巴絲有其他line sticker想搬去signal我都可以幫手

up

咁多點用得晒

有朋友揾我整蛋黃哥Gif Sticker
蛋黃哥 懶懶可愛篇

Sor9
我係die heart fans

求救 想知點upload apng/webp/ gif
3個format佢都話唔支援

蛋黃哥（宇宙篇）

無理由唔得架，我都係用apng咋喎
會唔會係file size太大？佢要300KB以內

115 ja

多謝樓主

整多了
但好很矇
想問樓主用咩整

感謝樓主我都係

我用呢個網黎壓縮啲圖 佢唔會變矇 可以試下～

搞掂喇搞掂喇
唔該樓豬

Sor9我自己都覺得太多
11）Spoiled Rabbits New Year 2021 （呢set我將2019改左做2021

12）[Animation] Only Spoiled Rabbit

13）Smile Person "Facial Animation"

14）Spoiled Rabbit "Facial Animation"

下面3 Set都係動態stickers

omg 樓主好勁!!! 超高清!!!!

請問有冇識郁既鬆弛熊

想問有無得得B gif 好想要po同tinky winky攬攬仲有po同laa laa攬攬個兩個 我見依家嘅得得b sticker packs好似未有

有冇得幫手整布甸狗

個post突然好多人 每次整住一set先
Rilakkuma的悠哉日常對話貼圖

絲打有無Source？我見line無得得b gif sticker
有source先整到

布丁狗♪動態貼圖
整整下覺得佢都幾得意

支持，全部裝晒

唔知有無人鍾意呢隻企鵝🐧
日本Mojiji もじじ畫嘅kopechan
1）Nekopenbiyori （Animated）

2）Penguins and Cat Days Moving Background

3）Cute Penguin動態貼圖

原來有人一樣同我一樣中意呢隻兔 樓主好波

謝

好可愛

正爆呀好岩用，多謝

樓主求求你幫整spoiled rabbit嘅肥兔同emoji sticker🙏🏿 謝謝你
[Spoiled Rabbit [Plump]]

[Spoiled Rabbit Emoji2]

無問題呀絲打好有taste
15）Spoiled Rabbit [Plump]

16）Spoiled Rabbit Emoji2

樓主真心勁
我早2日睇仲係得4set, 依家多到可以用成世
又要再多謝多一次樓主

17）Smile Person Emoji2

18）Spoiled Rabbit "Contact"

19）Smile Person "Contact"

20）Spoiled Rabbit "Kind Words"

21）Smile Person "Kind Words"

多謝你🥺🙏🏿

呢Set同上面第12set係情侶set黎
原來漏左
22）[Animation] Only Smile Person

巴打想要咩公仔嘅？

Spoiled rabbit我幾乎整晒啦
仲有呢Set [Dot Animation] Spoiled Rabbit ：

你有無性趣？

你哩set整左？

有呀樓上20樓

係喎.. 其實你點resize d圖 我有試過整 但唔係正方形 佢唔比我import

有朋友要嘅Sho-Chan
[Animation] SHO-CHAN DOLL 2

樓主高質

今朝睇post係咪有巴絲整左布甸狗？

有呀 27樓

Strong post lm
等你遲啲慢慢整埋夏天版

絲打都係fans
我本來係WhatsApp都有整黎用
但依家冬天所以未整住

Group返我幫其他巴絲整左嘅sticker先
肖阿咪靜態sticker

臭跩貓愛嗆人-白爛貓胖胖貼圖動態sticker

新年快樂!!Usagyuuun 動態sticker

Kumamon (common words ver.)靜態sticker

多謝樓豬 搵左幾次都skip左

樓主我想你resize係固定size定張張都random? signal啲sticker張張都要square好煩

我係逐張Crop的真係好煩

Milk & Mocha: Unstoppable Lovers（動態版）

白爛貓2☆復刻版☆ (香港版)（靜態版）

白爛貓15☆超愛玩☆ (香港版)（靜態版）

白爛貓17☆三八阿花一朵花☆ (香港版)（靜態版）

凱蒂貓佔據你的螢幕☆ （動態版）

SHO-CHAN DOLL （靜態版）

用其他software定線上嗰啲網resize? 唔該你

可唔可以幫手整呢套，或者教我地點upload thanks

貓貓蟲-咖波 萌萌特效貼圖（動態sticker）

肖阿咪Ami 5 之動得沒完沒了（動態sticker）

今日整住咁多先 瞓了

我見個作者自己有整Signal sticker

線上嘅

未有識郁嘅

多謝 師兄 你人太好了！！
布甸狗真係Q到爆炸

有咖波
功德無量

見你整咗個有字英文版
有得整埋中文

哩個都有少少中文

樓主可唔可以整呢款spoiled rabbit

7左添原來可以直接add to signal

多謝樓主，我都好鍾意用佢，可唔可以整埋呢啲

可唔可以幫手整史迪仔動態sticker

巴打想要中文版 整多左一set比你
撒嬌兔的可愛日常

整左兩set比你先
Spoiled Rabbit _DATE

Smile Person _Spoiled

多謝樓主 好鐘意呢隻兔

多謝

有無多d bobby hill果個肥仔唔該曬

有無sally雞仔？

莎莉（特別篇）

thanks

巴打有無source/想要邊set
因為依家都有好多人整左 我廢事重複

有無天竺鼠車車？

[[Animation] Spoiled Rabbit "Reaction"]

樓主～ 我想貪多一set😂 謝謝你呀

[Tango of a Black Cat]

[The Neighbor Mr. Wang Chubby Stickers]

同呢2set 謝謝你🙏🏿

超級鍾意呢隻兔仔
日日同男朋友互send

Spoiled rabbit 好似點蝦smiled person,
Smiled person 都係開心咁...笑住俾佢蝦

正野 thanks bro

樓主可唔可以幫手整呢兩個

lm 等肥兔夏天sticker

lm
love this sticker

絲打呢set先出左3日 跟好貼噃
前兩日好多野做無整到 久等了

Sorry呀巴打 Miss左你個comment
為左補償我整左兩set比你
史迪奇＆醜丫頭（冬季篇）

史迪奇 可愛的每一天（動態版）

到底呢隻咩黎

我都係
Smile Person真係超温柔

我合埋左兩Set

唔該哂你

我有係line subscript呢個作者 所以佢一出我就知
多謝樓主

CLS, 呢隻野好好笑

個作者係邊到人?

感激！有笑笑人啦太開心啦！

多謝樓豬
我都好仲意同男朋友用spoiled rabbit
Spoiled rabbit雖然好似成日蝦smile person
但真正其實係smile person食住spoiled rabbit

好似啲小學生講故仔

Spoiled Rabbit 作者係日本人
Twitter:

好勁………… pushhhhh

呢個真呀

巴打你好捧場

Pushhh

Tango of a Black Cat

Sorry絲打第二set好難整正方形
有無第二套

各位最想要嘅夏天版
仲有其他靜態sticker
Soiled Rabbit "Everyday"

Smile Person "Everyday"

Soiled Rabbit "Summer"

Smile Person "Summer"

Soiled Rabbit 8

Smile Person 3

鬼滅之刃 中文版 sticker

唔緊要啦 我已經貪左好多set已經好滿足啦哈哈
多謝樓主🙏🏿

絲打好人一生平安

有多啲呢隻可愛企鵝呀日本畫家mojiji畫嘅pen chan
Cute Penguin ぺんちゃん

Cute Penguin ぺんちゃん 2

Cute Penguin ぺんちゃん 3

仲有其他
貓貓蟲咖波 日常好用篇 (靜態)

娛樂百分百 凹嗚狼人殺 (靜態)

兔兔好萌

可唔可以整埋 白爛貓 (動態版)

呢兩Set我都整過 TG嗰set係呢兩set抽左啲出黎合埋
臭跩貓愛嗆人-白爛貓胖胖貼圖動態sticker

貓貓蟲-咖波 萌萌特效貼圖（動態sticker）

感激樓主
可唔可以整曬spoiled rabbit smile person
真係好得意 sticker淨係用佢地

有冇船梨精動態sticker

船梨精 動態貼圖

好得意
多謝樓主 都好鍾意spoiled rabbit系列
都係睇你post先識佢哋

可以但要慢慢黎
Ching有無邊set特別想要左先？
上面剩係Spoiled rabbit smile person都已經有30幾set

其實好夠用 只係好得意想儲起曬佢
樓主慢慢唔急

樓主請問有冇miffy

整左最基本嗰Set Miffy

同埋一set中文嘅

感謝

Thanks bro
Mojiji 好正

正 最鍾意sho-chan

多謝樓主！可唔可以整埋呢幾set

[SALLY & FRIENDS]

[Rilakkuma～Kiiroitori muffin cafe～]

[兩隻小萌鴨]

[shetlandsheepdog family LINE sticker]

thanks!

好得意, like 爆。。辛苦晒

樓主可唔可以幫手整下 shochan啲屋企人

唔該哂

shochan真係好鬼正

so cute I like it

樓主
可唔可以幫手整動態usagyuuun公仔

感受樓主

可唔可以幫手整姆明隻呀美

仲想要埋忍者亂太郎

[SALLY & FRIENDS]

[Rilakkuma～Kiiroitori muffin cafe～]
鬆弛熊好似整過 巴打你揾下上面有無 無我先再整
[兩隻小萌鴨]

[shetlandsheepdog family]

唔該晒樓主！！

[Animation] SHO-CHAN GRANDFATHER

[Animation] CHI-CHAN 2

[Animation] Younger Sister Chi-chan

我見好多都有人整過 絲打上網揾下啦～
我唔整咁多了

little my 阿美

Little My 阿美 動態貼圖

Little My: Express Yourself Cutely

Little My: Everyday Polite Stickers

忍者亂太郎

唔知你鍾唔鍾意姆明
整左一set

上面整過一set：
新年快樂!!Usagyuuun 動態sticker

有邊set仲想要send個link比我～

感激！樓主～
我想整多4set… 謝謝你呀

樓主受我一拜

有無凈係忍者亂太郎個新丁 上網揾好耐都唔見

唔該樓主

可唔可以整Bobby hill動態
見全部都靜態

高質Post
多謝樓主

請問有冇monchhichi?
樓主高汁👍🏻👍🏻👍🏻

有無Telegram？

Monchhichi

【中文】女生萌趣趣&Chimutan

巴打 我就黎要收你錢
1）The fluffy Shetland Sheepdog(humor)

2）Love Love Sheltie

3）Shetlandsheepdog Sticker 5

4）Shetland Sheepdog

我都揾唔到呀Dodo姐幫你唔到

樓主你太高汁啦！！！

有幾set都有人整過我就唔再整了，
我都整左啲：
1）熱力四射！！娪莎姬3

2）貓貓加入！Usagyuuun和好朋友

上網揾的：

樓主我keep住用你啲spoiled rabbit sticker用咗一段時間啦
不過好奇仲會唔會有再多啲animated
平時自己唔識搵animated，靜態嘅都搵到好多有得add to signal 啦如果仲有希望你都會整埋

有無呢兩隻？

呢啲可以改字啲Sticker download完會變左打星星架
好似咁：

要叫作者畫多啲先得啦
識郁嗰啲我已經整晒啦
差呢一set未整咋：
但畫風唔一樣所以無整

想要sho chan 動態

第3個Chi chan樓主上便有整個,可以望望
我都係fans

會唔會用到佢原本啲字？

巴打可唔可以教我download個動態Sticker
我淨係整到靜態貼圖

Sorry ah絲打, 我唔識點download Whatstick啲gif

整住兩set先估唔到sho chan都咁多fans
佢同spoiled rabbit係同一個作者畫的
[Animation] SHO-CHAN 9

[Animation] SHO-CHAN 10

係呀

愛你唷樓主

Sho chan有種引力吸引人，成件事好可愛

我連手機殼都係用sho chan(正版貨直接支持畫家）

你係佢個Twitter訂？我見到都好正

呢度 再搵代運

用緊呢款

嘩 想問下你係點樣運黎香港
運費大概幾多

我係line到down落黎之後轉做Apng同crop成正方形

buyandship 代運，都係廿幾蚊，仲可以係ok 便利店拎

Thank you巴打
我成日想買但唔知點運就放棄左

唔洗客氣，唔介意既，申請buyandship 帳號果陣入我個推薦碼3147171671

唔該哂

多謝絲打🤧最愛sho chan 同spoiled rabbit

今日出左套新嘅動態Sticker呀
[Animation] Smile Person "Reaction"

[Animation] Rabbit & Smile "Happy Day"

絲打你真快手

可唔可以幫手整熊貓一二其他sticker?

正

我down落黎都係得png點轉到apng

可以轉格式

都係唔識
多謝絲打d sticker

唔好意思呀巴打, 新年無上連登,
久等了:
小熊貓一二

可唔可以幫手整 fitness corgi

如果鍾意可以考慮整埋

真係好cute

Fitness corgi animation sticker

Sorry巴打我最近太忙了, 遲啲幫你整埋剩低嗰啲

多謝晒
好感動
樓主真係好人

好撚得意，多謝樓豬

Little girl and corgi animation sticker

我覺得幾得意整多左個
Mountain corgi sticker

thank you巴打, 我整多左2 set哥基啊, 可以down黎用下

!!!
Mountain corgi!!!
最鍾意行山
勁正
多謝絲打